# Решение

После изучения файла в IDA или любом другом дизассемблере становится понятно, что он просто считает sha256 от вводимой пользователем строки и сравнивает с какой-то заданной строкой.
Строка как флаг не подходит, гуглим формат этой строки - также понимаем что это sha256 хеш.
Поскольку это хеширование - обратно её расшифровать мы не можем, остаётся изучать файл дальше.
В случае неудачи - программа на намекает "Enumerate more", значит нужно искать как-то по другому.

Если воспользоваться binwalk и поискать не спрятано ли что-то ещё в файле, то быстро обнаружится картинка в формате png. 

Остаётся её достать и прочесть на ней флаг.
binwalk --dd='.\*' rev50.


*Флаг: escctf{Y0u_doN't_AlwayS_neEd_lo0k_at_c0de}*